2019年10月1日 淋病：講下你又信,戇鳩鳩

依家唔叫逃犯條例,叫掉你去支那條例,吹咩！